Sa nage lente et gracieuse reflète son esprit apaisé, imperturbable face aux turbulences des courants marins. "Je partage une symphonie de couleurs vives et une harmonie de calme tropical qui transcendent toute mélodie, et c'est cette quiétude que j'apporterai à votre groupe."
